究竟統一黑警稱呼做公安有冇殺傷力?

正如
香港人>支那人
警察>公安
班黑警唔會想被歸類為公安
正如你唔會想被歸類為支那人一份子
反正正常香港人思維入面 公安已經係一個臭到無得再臭嘅名

再留意近日 政府好似想捧pk鄧做精神領袖/政治明星
下層散仔一向唔多聽白衫狗命令
如果將黑警稱呼公安化可唔可以進一步分化到對面?

當pk鄧唔回應 會比對面一種無能形象
當佢唔認 可以針住愛国黎分化
當佢承認警察係公安 又名會勁臭
而且引出公安薪酬待遇問題 同樣係公安 兩岸差別點解咁大? 到時無論調唔調整都有大把分化空間

冇

總之唔好再叫阿sir啦
完全唔明啲人點解仲改唔到口
一係叫公安 一係叫差人

有啲淺藍+中立撚成日都話香港警察點差都差唔過內地公安
一個名對形象影響都睇落唔少

冇
畀你點鬧佢都係輕輕鬆鬆幾皮嘢一個月

城管

特區公安

痴線靠把口抗爭，香港人

其實警察 阿sir 本身都屬於一種香港正面形象品牌
啲扑街成日都吹自己亞洲第一

加上支那政府有心打壓香港品牌形象
令香港光復左都無出頭
香港政府-行政對應差-垃圾
香港警察-黑警-垃圾
香港公司-為錢奶共出賣市民-垃圾

好彩仲有黃色經濟圈頂住經濟形象
但政府形象已經係屎 無救 但可以換
但黑警對香港法治形象影響好深 唔想日後都係咁 要變

事實係 香港人唔少都係靠口抗爭
你一係放棄尼部份
一係比野尼部份做

佢地認左fight for china
叫公安應該冇feel

點解唔可以多管齊下